中秋節點人數

提早一天同大家點點人數，明天唔出現就係2 5仔，要剪jj

你做乜鳩姐